We vonden dit zo verfrissend voor onze kracht om te neuken dat we regelmatig adopteerde het systeem van liegen braak het vroegere deel van elke andere Nacht We hebben een zeer aangename tijd met wandelingen en ritten door de mooie landschap en verkenningen van de oude kastelen.
De graaf zelf had er twee, maar degene die direct boven zijn huis was veruit de interessantste en was de oorspronkelijke zetel van zijn voorouders, wilde roverbaronnen van hun tijd; en een zwarte daad werd gerapporteerd in de tradities van de boeren in de buurt.
Het kasteel stond, hoewel in een vallei tussen de heuvels, op een hoogte loodrecht geïsoleerde rots ongeveer honderdvijftig voet boven de basis; het werd bekroond met een zeer hoog gebouw om het gebrek aan ruimte in te halen de basis, en had naast een zeer torenhoge en gedurfde ronde toren, hoog genoeg stijgen boven de zijkanten van de vallei om als uitkijkpunt te dienen voorbij hen.
Het bewoonbare deel werd bereikt vanaf de hoofdingang door een steile trap, bij een van de landingen was een valdeur die uitkwam op een diep diepe schacht; traditie zei dat dit een valstrik was voor persoonlijk vijanden, die op schijn van verzoening werden uitgenodigd in het kasteel; bij het passeren van de val ging hij open, en ze werden neergeslagen op de Onder Het was de gemeenschappelijke traditie van de boerenstand hangende zeisen sneden ze aan de onderkant in stukjes.
Het is een merkwaardig feit, en een laat zien hoe traditie een waarheid kan behouden waar niet verwacht.
Onze vriend de graaf hield zich zes maanden lang verborgen de geheime uitsparingen van dit oude kasteel op het moment dat een prijs werd vastgesteld zijn hoofd voor verraad.
Dit had hem naar allerlei verkenningen geleid, in waarin hij veel schuilplaatsen had ontdekt.
Weten van deze traditie over het opdelen van lichamen onderaan van deze diepe schacht kreeg hij zijn twee jongere broers om hem te laten vallen door een lang snoer, en echt de resten van machines en wielen gevonden roestige bladen bevestigd.
Nadat hij eindelijk was ontsnapt, werd er een regelmatiger onderzoek uitgevoerd en dat was het ontdekte dat een communicatie met de torrent op een voormalige hoger het niveau had het water onder het kasteel laten passeren en een water laten draaien wiel dat de lichamen sneed en liet zweven door de uitlaat.
Menselijke schedels en botten werden gevonden, in het bijzonder het verifiëren van de waarheid van traditie.
Op het moment dat de graaf een voortvluchtige was die zich daarin verstopte, waren de oude appartementen werden gebruikt als een graanschuur om de huur op te slaan in de vorm van die van zijn vader pachters.
Aangezien er verdenkingen waren dat hij hier zijn toevlucht had gezocht, de plaats was twee of drie keer doorzocht door de politie zonder hun hem ontdekken - dankzij de ingenieuze schuilplaatsen die hij had ontdekt.
Maar om deze reden moest elke voorzorgsmaatregel worden genomen, en geen bedden, beddengoed, of borden, messen, stoelen of tafels waren er; hij sliep verder de maïs, drie voet dik op de vloer verspreid, of zat erop als hij moe was.
Zijn moeder, met voorzieningen onder haar petticoats, slenterde in de tuin, en, wanneer onopgemerkt, glijd in de lage grot en stijg door de geheime trap, en gezeten op de koren naast hem, zou wachten tot hij had gedaan, om alles weg te nemen en geen spoor achter te laten van wie dan ook daar voorzien.
Deze details zijn een toelichting op wat volgt.
Het Graaf was twee jaar lang een van de Koninklijke Garde geweest in Turijn en was een knappe jongeman, had net zo veel bevelen als hij zich maar kon wensen voor Toen hij maandenlang in zijn gesticht zaten de passies die waren geweest door voortdurende bevrediging onderdrukt, begon hem te pijnigen; van de achterpoortjes van het kasteel zag hij de boerenvrouwen aan het werk berghelling, en, in bukken, hun benen zelfs tot de blote tonen huid, en dit dreef hem gek van begeerte.
Hij rook niet zichzelf, maar 's nachts stal naar de tuin, beveiligde een grote pompoen of twee, nam ze mee naar zijn terugtocht, snijd kleine gaatjes in hun zijden, en stootte vervolgens zijn stijve staande pik in hen, waardoor het gat naar de grootte van zijn pik, en dan de pompoen met beide handen bewerken tot hij heerlijk uitgegeven; hij kreeg zes of zeven eikels in deze kunstmatige kutten, gooi dan de afgewerkte weg aan de torrent kant van de kasteel.
Dit was tot nu toe een opluchting, maar zijn lust werd elke dag feller en bij één gelegenheid werd het oncontroleerbaar.
Zijn moeder, die op haar vijftiende was getrouwd, was nu een fijne rijpe vrouw in haar zesendertigste jaar.
Op een dag, nadat ze de dingen had vastgelegd die ze had opgevoed, tilde ze haar bovenjurk op die ze misschien niet liet zien op maïs gezeten hebben; de graaf zat al ver onder haar lichaam op de lage maïs.
